\chapter{Реализация и экспериментальная проверка интерпретатора вычисления $\lambda$-исчисления}

\begin{annotation}
В данной главе будет показано, что и как было запрограммировано, предоставлена информация отестировании системы и сравнении работы двух интерпретаторов: прямого подхода и с  использованием реффокусирующей функции.
\end{annotation}



\section{Выбор инструментальных средств}

\begin{annotation}
В данном разделе будет обоснован выбор инструментальных средств и их особенности
\end{annotation}



\section{Состав и структура реализованного программного обеспечения}

\begin{annotation}
В данном разделе описывается полученный интерпретатор, из каких исполняемых файлов, файлов баз данных и так далее он состоит и для чего они нужны
\end{annotation}



\section{Основные сценарии работы пользователя}

\begin{annotation}
В данном разделе будет описано, как пользователь взаимодействует с реализованным интерпретатором, с приведением скрин-шотов, а также то, как работают разработанные методы в том или ином случае.
\end{annotation}




\section{Разработка тестовых примеров}

\begin{annotation}
В данном разделе будут предоставлены тестовые наборы, результаты их работы и выводы о работоспособности разработанной АВМ
\end{annotation}





\section{Сравнение реализованного программного обеспечения с существующими аналогами}

\begin{annotation}
В данном разделе будет проведена сравнительная характеристика реализованной АВМ с существующими аналогами. Результаты будут приведены в виде таблицы.
\end{annotation}



\section{Выводы}

\begin{annotation}
В данном разделе будет предоставлена о результатах полученных в ходе реализации и тестировании АВМ.
\end{annotation}
